全立法會最勇武嘅議員！

非鄭松泰莫屬

一碌葛

如果唔係鬆太佢勇武眼神制敵
輸咗70:0了

食花生

呢張圖清楚D

都係跟泛民學野啫

所以, 2020年既議員, 要學N年前既飯民?

熱血公民最討人厭就係玩分化，可必學佢呢

幫手做twitter任仲好

最近風向係清算熱狗.....
冇take side, 但可唔可以團結一致, 剷除共黨....

精神

James harden

熱狗根本唔係同路人

黃兆健 講到明佢唔係黃

鄭松泰話選民白痴

好似關公神像/左右門神，得個樣

冇錯
好多泛民議助搞分化...

好撚勇武

熱狗主張投白票，佢最好唔好出嚟選

今日係唔係熱狗式民主最黑暗既一日

穩如泰山好撚型

肥亨：

【學識欣賞飯民系列】

響應某「黃標KOL」話齋，我地都要學識欣賞飯民嘅進步，所以響度都要總結一下同前個禮拜五相比，究竟飯民有咩係進步咗：

1. 黃碧雲係唯一一個有著件運動風褸嘅政客，似乎佢都好擔心自己嘅選情，一早已諗住搵機會就湧，同班飯狗支持者交下戲，結果衝就真係衝咗，一下就無

進步指數：無限（因為之前係0，所以+0.1都會係無限倍）

2. 尹兆堅終於唔插水無Call白車，但最後以為自己夠大份可以造成保安壓力，結果五條友一樣可以抬佢出去

進步指數：1.2

3. 胡志偉全程做反人牆唔知做乜9，扎哂馬響度扮沈思者，唔知以為佢忍緊屎

進步指數：1.1

4. 陳淑莊拎個大聲公出黎嗌，成功申請被趕出場

進步指數：1.01

5. 公民黨、毛孟靜同一眾功能組別議員全程手指指舉牌兼嗌口號，雖然都有借d意提早收工，但對佢地黎講叫做有OT架啦

進步指數：1.05

6. 不知名議員有大叫食屎狗，但都仲係唔敢爆粗，驚DQ掛

進步指數：2

結論：以呢個進步幅度，應該去到2147年左右，香港飯民就會覺醒，正式進入議會全面抗爭時代

唔知白兵會唔會又上MYRADIO講呢

好勇武

呢句真，區選嗰陣現哂形
讓番個位出黎俾素人啦咁難為就

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

佢上次玩旗仔已經留咗底，如果今次再搞軍歌法會再被人翻舊案真心唔效忠港共政權。

又loop?

呢頭屌熱狗唔係同路人，個頭就屌佢地唔跟大隊做野，做乜鳩，又要割尻佢地，跟住又要屌佢唔跟大隊做野，不如屌埋建制狗唔跟泛民一齊衝呀笨

做自己野

鄭松泰係議會唯一真君子
612到而家堅持做同一個角色

乜熱狗唔係屌泛民為生咩 點解要學泛民個套

胡志偉真係唔知做咩

佛系

睇唔到前我一個reply你嘅人

on9 你想佢點先

最緊要出糧

你都on9

熱狗清算左泛民幾個月啦

訓左無睇
40:0 包埋佢果票？

白兵仲話佢有資格留低

一選就互咬.... 唉, 兩個都唔投.
寄望張昆陽

好熱血啊！

熱狗又spin

前排區選熱狗仲好意思出黎選

吓，熱狗清算泛民係自古以來嘅事啦！

同毓民一齊以熱普城名義競選既熱狗鄭松泰，今日係到做乜呀？？係咪即係掛羊頭賣狗肉
人地又衝，鄭松泰就坐

一票不投熱狗

何只幾個月，係以年計

葛議員

蟲泰應該係用退步指數

咁佢係點比人趕

唔見你屌白兵團結d咪屌黃

秒

就算你想同熱狗團結
根本係無可能 只會笑返你轉頭
唔好傻啦巴打
佢地恥與黃為伍 永遠站係道德高地
日日屌黃絲標籤人黃衛兵

同舊垃圾比 ... 今次比人屌過連 Live 都唔撚做

實質佢哋同黃衛兵、黃納粹無異！

你知唔知人病咗？

得王姑娘係清泉

對於一些冇困難時選擇做忍者，而只是有困難時才現身的人，我會選擇跟你們的做法剛剛相反，當你有困難時我會做番忍者。

以死相搏一碌葛

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

大大力BIN

［實行攬炒巴建議］同議員講我地要「姊妹城市」、「國民區議會」！

過左今日仲投熱血既唔係死忠就係共狗

想知泰博投咗咩票

咩病咁慘

明明引開曬d保安 係衝出去嘅好時機

坐係度投支持票？

眼神防守

一早block咗你

nike大大

block左又撳開黎覆 真係犯賤

點都要衝上去打哂d人啦
一個敵人都冇受傷，成個議會都冇勇武派

同李小龍100%match.......件衫

又係你隻熱狗

鞭屍
白票兵繼續含熱狗 當睇唔到

佢唔係「唔跟大隊做嘢」，係乜L嘢都唔做

笑撚左

發緊夢
feel到有班人行過來
發生咩事

又係你隻泛狗

咪係，做野個d又廢，一個敵人都冇事

點解唔一早6點就霸住個主席台

你回緊果個五毛，我已經完全封鎖咗條友

肥亨最犀利 日日喺床上屌黑警高層

熱狗=土共=五毛

想同你一齊搞分化

好熱血

不分化

眼神制定

熱狗好勇武

熱狗唔係同路人

屌熱狗先唔分化

泛民=土共=五毛

冚家剷

睇投票記錄拉泛登仔

泛民做下戲，d 支持者就出哂水，真係易氹

咁係米要坐係度眼神制定呀？

想問可以幫到咩手
大撚把港豬咁樣又唔見你屌
和理非見到啲狗（保安）咪又係咁樣。比人起訴比人拉去坐臭格

無投票已經算係咁

熱狗戲都唔做，d 支持者就出哂水，真係易氹

快啲衝去幫黃碧雲奶閪啦，佢有衝呀

應該跟熱狗好好學習

Peter攞料=PR公司=五毛=Block

穩如泰山鄭松泰

我話我唔係熱狗我都係熱狗呀嗎，我知架

習帝最忠誠嘅反對黨

不如解釋下北京大學博士坐係到同飯民有咩分別?

關我咩事，你自己問佢
我屌飯民唔表示我支持熱狗
我如果支持熱狗，我全家死絕，一個不留

熱犬：唔幫手睇住點得呀？

佢就真衝啦
今日除左黃碧雲一個真衝仲有邊個

熱狗唔係黃絲

係港豬

又拉本土落水
熱狗唔撚係本土派

peter攞奶正式現形

負無限因為變咗0

屌你， 好似陰陽路d情節

果個位每逢初一十五就會有個上身黃衫， 面帶口罩既人形坐係到

希望熱狗今年繼續屌票仲有記得要吹雞公開呼籲選民票投民建聯

唔係分化 係事實。唔講出尼一陣又選佢入去，係最關鍵時刻又賣香港。仲有，邊個話我屌完佢唔可以繼續做Twitter 任。
熱狗思維：日日淨係識做Twitter 任同食黃店，快樂抗爭。但當熱狗大佬票都唔投，就叫人唔好分化，做Twitter 任。精彩！

期待肥亨又開 Post 串鳩抽熱狗水

今次泛民衝, 你老母又唔學?
熱狗死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!

衝就要奶，咁坐起度係米要含？
溫和建制派，票投病蟲泰
精彩

咁佢可以點😂
衝完又俾人抬出去有咩意思？
形式上抗爭左？
成班飯民無目的無策略咁衝又啱啦喎唔通？

結論：議會入面無一個人信得過 熱狗included 所以->白票

着衫黃，唔代表係黃絲！

問題唔係佢冇跟大隊 而係佢根本乜野都冇做

Diu 佢係度做乜野
食花生？

好高深 懶清清泉咁

唔明做緊乜

佢有冇投到票

邊個跑得咁快
可以參加100米

仲要著得好sharp

果個唔重要 block左

蟲泰：
屌又嚟？
我出唔出去好？
坐係到諗下先！
屌咁快抬人走
唉 屌 自己走人算！

以後邊個再叫人投佢
我就貼返呢張gif出黎 屌佢老味

係囉，泛民有幾柒熱狗就跟住做到足冇錯啊

好!!!! 剷除共黨!!!! 熱狗咪共匪囉

駁唔到

熱狗連射馬紙呢類小學雞玩意都要自吹自擂

佢地分化個陣就係俾意見,指出問題
人地提出佢問題時就係分化

仲玩埋咩好人經濟搞分化收編
程班長單野之後憎到佢地嘔
熱狗仆街死啦

眼神防守呢啲嘢你識乜春啊

比人趕個個唔係佢喎，佢由頭到尾都係齋坐

點解唔係睇投票記錄，係睇佢有冇沖出嚟俾人抬走？

唔怪得鄺仔攞大聲公中椒就叫做實事啦。

正解 認同
小心俾人話熱狗

眼神制敵
念力抗共

建制保皇B隊

不意外

人哋抗泛民咋
何來抗共
冇晒泛民熱狗最開心

唔放大睇重以為係條蕉嚟

冇

咁咪睇投票記錄囉

屌你老母, 唔好用中共邏輯同689語言偽術啦

就係因為你虫太唔跟大隊, 所以唔係同路人!!!!!!

熱狗清算泛民就得
泛民屌返熱狗就唔得

推

擺明睇唔起你班泛民同泛粉啦，立會主席又放棄，重要議案又缺席 甚至同對家同一陣線。依家學人衝？自己攞嚟嘅。

真係做嘢嘅 點解唔用自己民選議員嘅身份代表民意向美國發聲明，要求即時制裁香港玩攬炒。

有人抬我，我就會走，但是無人抬。
我期待到無奈 有話要講 得不到裝載 我的心情猶像樽蓋 等被揭開 口罩卻在養青苔

屌你老母死廢閪
躝啦契弟泰

立法會內會今早 11 時開會選主席，立法會主席梁君彥欽點財委會主席陳健波主持，陳健波早在 10 時 20分已入場，坐在主席台，立法會保安就築成防線包圍主席台。到會議開始時，民主派議員拉起一條長黑布抗議，在場保安人員阻止他們接近主席台，雙方多次推撞，陳茂波驅趕絕大部分民主派議員後，恢復會議，派發選票並開始主席選舉程序。
由於只有建制派參與投票，唱票時所有票數都是投予 「1 號」，即李慧琼，最終李慧琼以 40 票當選內會主席，其餘參選的民主派候選人都是 0 票。
鄭松泰投咩票

【熱血公民新界東黃兆健團隊
「防疫基金資訊站」時間表（18-24/5）】

熱血公民新界東黃兆健團隊，今周將於新界東各區，開設「防疫基金資訊站」，向市民講解政府兩輪「防疫抗疫基金」詳情。

政府早前因應疫情已經推出多項紓困措施，黃兆健團隊為市民準備「防疫抗疫基金」總匯及申請指南資料，供各街坊參考。

我們正招募各區同道加入，一同保衛香港，希望大家多多支持！

申請表格：

如有任何查詢，請與 Amanda （9540 5960）聯絡，感謝。

註：街站如遇天雨，將更改地點，請留意本專頁公佈。

屌人通過，叫人申請

點解冇俾人趕走又唔投票

出席率勁低嗰班議員算唔算主張投白票？

泰然自若

漆黑中嘅螢火蟲

鄭松泰：沒有黃毓民我們什麼都不是

屌熱狗就係泛民
同屌泛民就係熱狗一樣低質

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

樓主幫手置頂得唔得

陳雲直頭打死人添啦
(係FACEBOOK)

大家咁話

邊個要佢跟大隊鳩衝

泛民鳩衝有用上星期五就dq咗琼子啦

熱狗咁撚勁成日左屌右屌，點解唔放煙霧彈？
乜撚都唔做又想人理解？

唔撚駛講，泛民熱狗都唔撚駛留低

議會只需要重光派

邊個投佢入去咖？

講貼泛民班撚人咁多年嚟大把野貼五十步笑百步

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

但是行有行規，琴晚果筆過夜數你都未找，叫雞唔駛俾錢呀？

佢個議席重要過主席位？

撘單問坐佢前排果兩個係乜水黎??

識咩呀你
人哋坐係到係為咗燃燒自己心入面嘅火焰，煲滾自己嘅血液，所以係要啲時間先做到真正嘅熱血

格住個mon 都feel 到果團火

上屈投左俾佢, 覺得好後悔.
今年唔會再投.

許智峯真係將功抵過
做議員做到個個禮拜入醫院

我係屌佢坐係度, 又冇投過票。
你唔衝OK呀, 做過咩? 涼冷氣?
有冇扔下野? 有冇扔臭魚? 扔煙餅?

而家係一班日屌夜屌, 屌天屌地屌空氣屌泛民屌黃絲既人
屌人做唔岩野，做唔夠野
而自己呢? 坐左係度

屌得有冇道理，除左睇你字面解釋，都要睇你咩行為。
班熱狗屌完35+唔會成功, 所以唔做得
轉個頭新界東又出左個，放哂街站，望住街站D人懶係NICE咁我就想嘔呀，平時網上面屌人全家，而家為左政治資源參選扮NICE?
FB 見D低學歷熱狗，呢頭屌唔準做35+, 功能組別。屌人入制度抗爭
果頭係報宣傳搞街站助選。同一班人呀係

垃圾都不如

大家誤會了。敵不動佢不動。

NO，熱狗不一定係學歷低，主要佢哋係失敗主義者

有冇Ching 幫手改改佢，鬆太對眼射兩條火焰砲出黎

2016年宣誓風波，鄭松泰係度食花生。

5月18日：鄭松泰繼續坐係度食花生。

其實2011年就預見到今日內會既結果

泰博好波
泰博：我咩都唔做，睇你地班保安耐我咩何

唔一定
但我見果D大部分都係學歷低。9成都係asso hd ive

佢嘅敵人係⋯⋯⋯⋯⋯泛民？！

熱狗/民主黨其實嚴格黎講唔算同路人

以為同泛民議員係建築係感情想上。

睇嚟梁耀忠同佢似同路人多啲喎

咁講感情都要畀錢㗎，做立法會議員都要出糧

BTW 熱狗先係真正嘅政治BB班，
連政治學講嘅妥協都唔識，
乜都想要自己做大台，
入政治體制抗爭都唔識，
歷史係無抗爭係靠杯葛選舉係成功嘅！
總之死要話其他人做嘅嘢就係唔啱！

建制派嚟你想佢點

食花生 睇鬼打鬼

所有熱狗都係共諜
他朝光復，熱狗當與共黨爪牙同罪

其實真正嘅智者應該先係咁
你睇班廢老做到乜
結果又係無分別

識妥協

坐喺度咪就係自己嘢囉，你又真係駁唔到喎

松泰嚇到呆咗

熱狗好撚嘢呀
用把口抗爭 指點江山

你以為躲起來就找不到你了嗎？沒有用的！像你這樣出色的男人，無論在什麼地方，都像漆黑中的螢火蟲一樣，那樣的鮮明，那樣的出眾。你那憂鬱的眼神，稀噓的胡喳子，神乎其神的刀法，和那杯Dry Martini，都深深地迷住了我。

exac7ly

其實熱狗從冇當黃絲係自己人，都唔知團結乜撚嘢

淨係覆呢一個reply又唔覆上面嗰啲

正柒頭

明白嘅，
估唔到，認可反對派原來也只是一盤生意。
如果有錢就一早同你衝出去。但近來中共流行食花生，生意很差，冇機會大家一齊接job做show，不如咁啦Share你為民主上演七情六慾嘅片上YouTube啊呃吓廣告費先。

坐着如嘍囉

熱狗青山派清算其他人既時候唔見你咁講

好呀！

和勇不分,但
佢又唔係和,又唔係勇
又唔係泛民,又唔係本土

我想問，佢衝左出去你期望會做到啲咩

熱狗賭乜撚都得
佢唔係同路人

眼神抗共

He is using supersonic combo. of Alpha Gamma Sigma Theta Brain Waves! Detrimetal ! SuperPOWER!!

有興趣扮嘢嘅，何不下次會議又衝過？

不篤魁，不割席，永續抗爭。

又係你呀show D唔show d，剪少少就擺出街下次剪你剪d無咁易搵到片源嘅記錄嘛。原片係最後長毛同大舊都有衝上去呀係班兒登仔先會俾你堆似是而非邏輯呃到姐，成日突個龜頭出黎做功課分化都做足d呀

GREAT descriptions!

你呢啲套用番近一年犧牲咗嘅手足都得
冇策略咁衝有咩用？？ 送頭有咩意思？抗嚟有咩用？

結論：繼續咩都唔做等共產黨強姦，反正反抗都無用

I am not sure why he "insists"

泛民衝，佢邊敢衝，
驚益左泛民，
做柒左又可以屌。

呢d咪政治，冇利益係唔會做，
勇武抗爭只係口號，
議會人工，先係目標。

唔白痴點選到白頭佬？

坐著如嘍囉

投個廢柴入去坐

一樣比保安抬走

我嘜都睇唔到

即係點咁就當屌咗？

衝去主席台？鄭松泰係尊貴既立法會議員點會同佢地鬥癲不如做自己野仲好過啦

蔣小姐其實同蟲太私底好friend

白兵同 Peter 仔一樣吹捧熱狗，司馬昭之心路人皆知

其實衝唔衝結果都係一樣
衝出去都係做task俾人睇姐

cctai件褸好黃

咪加埋三個囉其他人有出到？

泰博無揾班臨記做背景影selfie真係算厚道

熱狗一向好鐘意用投票記錄去打飛機，鄭松泰票都唔投就拍拍籮柚走人連唯一可以反擊的機會都冇埋

你答到我點解剪頭剪尾未？又諗住蒙混過關

件衫黃又點，佢班熱狗成日攻擊同路人又點計？

其實好多人連熱狗係乜黎都唔知
呢啲人好易被熱狗帶風向
覺得佢地講野幾有道理咁
跟住自己被熱狗苦主埋一份
身邊有幾個係咁

五毛block

其實使乜理佢哋呢班人，咪由佢哋圍爐囉
忍多幾個月熱狗就收皮

你屌佢坐係度唔投票之前你諗下佢投票取向同議會表現係向邊個負責先,係當初投佢嘅選民,唔係成個香港700萬人,你係咪其中之一先,係嘅話你認為佢係議會入面做得唔夠好,唔符合你要求,要屌嘅下次唔投佢嘅我絕對理解

仲有我講緊嘅係個班又要唔認為熱狗係"同路人",又要熱狗做同"同路人"相同嘅事,都唔知佢地個expectation係邊度黎.

我本身對熱狗冇期望,正確黎講係對現時嘅議會冇任何期望,多得71班義士叫醒我,所以我係唔會再fall翻入"現時立法會做到野"呢個trap度

鄭松泰用緊念力去震懾果班立法會保安

John_Weak

你自己整條囉 gif剪夠弓分鐘好唔好？

其實吹捧啲咩真心想知
你要吹捧一個人都要搵佢一個優點或者做過啲好嘢嚟吹捧啦
熱狗有咩

投過佢覺得好羞恥

喂我agger呀,有冇用都好,議會需要換新血,換走哂啲瘀血,唔知幾時議會有冇機會變得有用,但係希望至少係果個時候,係議會入面嘅唔再係大多數政棍

反而覺得鄭松泰今次立法會選舉同上次毓民一樣都係訓係度都贏

用緊念力衝擊緊又要同你講咩

又屈

所以你咪唔好出囉你拎條gif 只係focus落毓民衝，都係想話泛民全部垃圾姐成日話人分化，你呢d咪分化囉你呢，就掩住一邊事實，就諗住只係俾另一邊人睇。但事實係，當時係「激進」泛民同毓民都有份衝。你呢條友講埋d奇奇怪怪嘅野，其實同藍絲剪頭剪尾，之後話「暴徒好暴力」有咩分別。藍絲夠識做gif，話暴徒打警察好暴力啦。但佢地同你一樣，無視哂所有對手足有利嘅證據（例如成個政治環境）就落判斷。（你就緊係話得個小貓兩三隻泛民衝啦，但係咪無泛民衝先？又一似是而非的邏輯同埋呢度你要分化呢，我俾個建議你呀，唔好搵Messiah2048 d片，搵SOC Record d立會片啦咁樣一下俾人識穿真係好樣衰）

所以你答到我點解要剪頭剪尾未？你大可以話「部分泛民」都有份衝，但係好多都係得個睇字，我諗無人會屌你。你咪無視一切所有對泛民有利嘅證據，之後起勢屈人囉同埋今次諗住點屈人？屈人左膠定泛粉？

冷血公民

你想cap埋成班泛民坐定定喺度？

你又抹黑熱狗呀？明明係熱狗公開吹雞要票投民建聯或廢票冇主張投白票喎

一齊去369佢

正常表現

d 熱狗唔該睇清楚
如果唔係泛民
賤虫泰屎都無得屎
依家幫手衝下都唔肯，咩世界

#又要被泛民了

熱狗一向仇視民主派邊會係同路人？不過鄭松泰同大眾選民扮 Friend 先至公開自稱「我哋民主派」

那年三十八 立法會 坐著如嘍囉

條video 笑到仆街

念力抗共

選民係白痴有講錯咩

所以你答到我點解要剪頭剪尾未？你大可以話「部分泛民」都有份衝，但係好多都係得個睇字，我諗無人會屌你。

我無否認過泛民係垃圾bo，但係我只係指出，當你想說明「泛民都係垃圾」，但係又嘗試掩蓋「有利反駁並非所有泛民係垃圾」呢一個觀點嘅證據。你就顧左右而言他，講咩「你係咪想cap埋成班坐係到嘅泛民」你都係想俾個陷阱我踩，之後又想屈人泛粉左膠姐

熱狗世界第一

恩將仇報，人哋泛民幫佢保議席，
不但無道謝，而且佢同黨班熱狗日日屌泛民JM9？
唔怪得，佢哋追隨嘅國師真係復興華夏，
學晒中国人啲衰嘢！！

原來座響度就叫"永續基本法"
泛民幫佢令佢無畀人dq
就係職責所在，多謝都無句

改名叫冷血公民啦

示範比白票黨睇

不如呼籲熱狗乜都唔好做啦！
參選唔好參，投票唔好投，
不如翹埋雙手等救美國佬救啦！

鄭松泰同毓民一樣訓係度都贏所以 CCTai 先至坐係度食花生做自己野

hi 五毛白票黨

五毛你露底啦

唔好浪費時間覆五毛啦
好多人都block左佢

咁又點，一單還一單，販民都係幫過泰博嘅契弟嚟咋

屌你
你都識講一年前啦on9
一年前嘅context同依家一樣？
個陣衝有冇依家咁容易送頭？
另外我係講緊議會抗爭 唔撚係個陣嘅街頭抗爭嘅傻仔

紋風不動 不動如山

念力抗爭你識條鐵咩

又標籤
不如試下說服我點解唔投得白票啦。。

死守住個位

人地響度籌備緊倒插國旗的

又要同美國求救

鄭松泰飛身跨欄可能係他在立法會裡面最勇武既行為

嗰個只係比喻
係講緊呢種人心態問題，乜柒都話冇用
遊行集會冇用，立法會冇用，衝冇用抗爭冇用，黃色經濟圈冇用，總之做咩都冇用，評判別人就最爭武
都唔係近一年啦，好多年前已經有班咁嘅人

清算熱狗由始至終都無停過

因為佢地活該比人清算

中聯辦新契仔

咁呢個我認同嘅 近係高地以為自己最撚醒 周圍引戰
但不能不否認我地嘅去路愈黎愈少
做每一樣之前真係要諗清楚 錯左俾嘅高地撚屌就預左架啦

之前仲成班傻仔話熱狗行前好多

熱狗害唔夠人？

胡志偉嗌我要見指揮官
鄺俊宇不眠不休幫手足
區樂軒、許智鋒經常企喺手足同埋販冰兵之間
毛孟靜參與外宣
當然仲有張超雄、黃碧雲呢啲人
但泛民整體一定比 2014 年有進步
而且進步幾顯著

但熱狗呢真心
口講勇武
要反抗嘅時候就坐低
但又唔投票
坐以袋幣呀

可能搵中共座上客求救會更加有效

唔好浪費時間係熱狗，我地自己繼續做
- 立會35+
- 街頭抗爭
- 黃色經濟圈
- 國際線風向

仲有一個未完全開拓既
- 聯絡海外港人組織

加油

光復香港 時代革命

熱狗的確係行前咗好多既

但選民真係白痴架喎
投飯民投咁多年
比人呃足咁多年仲唔白痴？

揾銀為先，真政棍

七老八十 臨大選先嚟做 一早係咁撚勇武 就唔會有熱狗出現啦 邊撚個唔投你泛民 成班打手冇撚腦 你今日先嚟衝有咩用 鄭松泰陪你衝又有咩用

班垃圾從來唔反思下點解下熱狗有咁多fan屎
一味話人共諜共諜

Pish

遠距離紙魔法
有用！好勇武

16年選舉話自己香港唯一本土派，入議會抗爭云云
話咁快17年就話熱狗全面退出抗爭
我成日都話批評泛民冇問題嘅，如果泛民做得唔好咪屌囉，冇所謂㗎
但你成日淨係批評自己又做過啲咩呢呢4年間，大佬鬧泛民唔會顯得你做到嘢㗎
尤其大家都係民選立法會議員，大家咁高咁大市民自然識比較，如果鬧泛民都算一種功績咁真係冇人夠佢哋勁，說穿了其實只係一班批判別人嚟掩飾自己不足嘅垃圾

白兵日日清算泛民唔夠？

[又bin c] 忘恩負義嘅鄭松泰

感謝全立法會最勇武議員

唔係最近啦屌
點樣可以同共黨團結一致，剷除共黨？

估唔到會有咁嘅一日，泛民就選舉近了，而熱狗扮本土入左去就變左泛民

熱狗食屎啦！

所以話cap 幾重要呢

多謝你解釋，證明熱狗私怨重要過大義。

有咩好笑 以前泛民咪又係坐係到

講到泛民唔係咁

熱血公民（黃色）= 黃絲 = 黃色政治圈（要撐‼️）

幅圖嘅所有嘢都同選熱血公民嗰五條撚樣入立法會冇關係

明既

唔可以太張揚
（會畀政府DQ）

如果咁都會畀政府DQ，咁熱狗好人經濟圈都有機會畀政府DQ

著哂黃衫
真黃絲表現

係

可以key落毒撚一個人係生日派對圖

教主自己叛變

毓民有鬧錯熱狗咩？昔日鄭松泰係城市論壇串議員在立法會只係坐係度就唔郁咁去抗爭，今日既鄭松泰就係在立法會只係坐係度就唔郁咁去抗爭

鄭松泰：我哋清楚個大局，就係冇毓民就冇今日嘅全民制憲運動，呢個唔係毓民嘅心願咁簡單，而係現實，響我哋香港嘅政壇，無黃毓民，香港就一國一制咗好耐啦。

毓民有鬧錯熱狗咩？昔日鄭松泰係城市論壇串議員在立法會只係坐係度就唔郁咁去抗爭，今日既鄭松泰就係在立法會只係坐係度就唔郁咁去抗爭。

鄭松泰：我哋清楚個大局，就係冇毓民就冇今日嘅全民制憲運動，呢個唔係毓民嘅心願咁簡單，而係現實，響我哋香港嘅政壇，無黃毓民，香港就一國一制咗好耐啦。

熱狗都進化咗，鬥熱狗喎！